Отправка сообщения
------------------

Все сохранённые сообщения попадают на главную страницу приложения. Теперь их **необходимо отправить** в базу данных по БП. Для этого нужно нажать на кнопку :guilabel:`Отправить` в карточке сообщения.

.. image:: _static/safety_report.png
   :target: /_images/safety_report.png
   :alt: Отправка сообщений
   :align: center

После успешной отправки сообщение удаляется из памяти приложения, а в разделе "**Журнал отправки**" создаётся соответствующая запись с регистрационным номером в базе данных ASL.
